金鐘，中環不如全撤，新界要人

元朗，大埔仲打緊